כט שבט.<br />
יום חמישי (תש"ג)<br />
שיעורים: חומש: משפטים, חמישי עם פירש"י.<br />
תהלים: קמ-קמד.<br />
תניא: ויחוד … 'לב' כמ"ש במ"א.<br />
<br />
אדמו"ר הזקן אמר פעם: פירש"י על החומש הוא יינה של תורה, פותח הלב ומגלה אהבה<br />
ויראה עצמיות; פירש"י על הגמרא - פותח המוח ומגלה שכל עצמי.<br />
